屌你老母，我聽日唔要見到有人過到海！

屌你老母，我聽日唔要見到有人過到海！

P

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！